﻿Kati Svab Stilista de unghii si trainer Wigmond-Crystal Nails Romania. Lucreaza cu mult drag si creaza din frumos-arta. Micile picturi de pe unghii sunt acompaniate de zambet, energie pozitiva si optimism! Traieste pe principiul calitatii, astfel motto-ul ei si al salonului Studio F.L.Y. este: "...because quality matters.." "Azi trăiesc, ceea ce am visat cândva! si pentru asta... MULȚUMESC!"